SHF超人拉打特攝綜合POST1040 西瓜碌咗去邊

4月

預計
日20

日20 港27

8月

9月

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

本地野

例牌野2.9

走咗數系列
2019

2020

西碌咗去邊

麻雀西雞好嘢

心照

1001

熔岩龍，四合一，閪袍鬍鬚，四眼仔，黑洞evol都出齊還我西瓜

我揀D

閪膠大義

劉名

新po留名

新手留名

笨大：再嘈出隻忍忍漫畫比你。

咪出咗囉

爆米係咪就執
咁等錢周轉

@爆米駐連登發言人

係執都海天執先啦

Amazon都延賣
係咪真係有咁多貨賣

上個post重睇啦仲amazon

月尾black見真章

頂手未，想買

米虎連鋪都買

明眼人都知

你都唔弱
幾時入去爆x做高層
夫妻檔拍住上

出呢啲好，荷包要休息下

泊爸好耐冇見

早啊西瓜

好耐冇見你入嚟 是咪退咗坑

西西係咪退左性癮坑啦

咪屈唔該
上兩個po先些牙完劣影

黑洞早

就沒有然後

等緊兩隻腎人

下個月果隻臂人

原來下個月就係

因為拎埋佢就到9月先有野拎

點解咁唔友善
5-8月有啲咩？

6-8

6-8月

俾連狗食咗個回覆

7月迪加

冇食到 又屈連仔

要唔要性癮啊？
我入夠啦 想益下街坊

留俾有需要嘅你啦

又想幫你條女間鋪散貨

真骨紅古迦有冇ko 版？ 驚中伏

印象中紅金有

W ....會場...

要一

衝呀
要一

個網收咗皮

已有

高追左居然唔加價?

会場販売

遲買遲享受

你咁有錢就是但啦

咁應該都係炒價

收W 199
炒狗們好快啲放晒啲貨啦
唔係蝕撚死你地

加咗啦 8%稅變10%

主任你大把錢
怕咩喔

你食炒高追咋 笨大再販做乜鳩要加價
香港舖頭就真係加啦 依家隻隻開訂都起碼十算啦

好唔友善
識人好過識字
有人可以訂多幾隻

好窮架

十算，再俾半數訂

那 依啲咪優越感囉

無限三萬
驚wt

9成訂吧

你級數唔夠咪訂唔到囉

我真係唔夠

時王再版 50年ver. 係咪舊貨換個盒當新貨賣

我都唔夠
新手入坑
邊到有得訂
求救

掉都掉唔切

蝦新手
唔夠級數買真骨

時王系列d唔上色手錶 真係見親都唔開胃

隻綠色仲係錯？

高J咗

FF

真骨你追得最癲

W入隻搵人噴變heat joker
唔知有無得諗呢

你覺得港魂會有?

朗豪坊

會場限定有機會喺海外或其他場合發售
呢啲general term 留定後路啫

仲有動物節
先打疫苗再裝安心上路

果時暖男鋪220入手

為了.....

咁我寧願唔買

開心咗半秒

睇下第一段字
如果真係會場限定 店舖點會有得預約

2016年.......................

吊到好多失明人士上嚟

見到再販就

雄哥：唔識阿拉伯數字

人只會睇自己想睇嘅嘢

club tamashii會員限定
下位會員仲要抽入場
物販每人限1
真係覺得會係通販渠道再販?

真係嚇撚死
利申好重貨

我錯

等睇港魂都開

雖然我都想

其實應該所有出完都唔好再版
要再版都要抽選先比買
大佬呀機會過左就冇
警告下d人要珍惜所有野

有可能咩？

戰隊冇人權

海天係咪開訂啊，咁多人留一嘅

熟客先有份

啲人都on999
俾人撚緊都唔知

希望啲炒狗唔好蝕得咁入肉
唔係我會開心到訓唔著

海天成日出啲9 post 明明冇得訂 又喺度釣人魚
冇得訂就收埋啦好嘛

上位會員但人在香港

真係智力測試
又係睇SHFHK啲傻鳩嘅時候
「唔好混淆視聽啦 ching」

人哋俾熟客睇

咁精彩嘅留言一定要貼堂

請問有冇位比我狗衝

笑死

很想要吧

唔想要

會員都晒

唔知洗唔洗對證件先比買
但應該都要對

偷跑？

原圖：乜乜屋

吓，乜乜屋
連日本仔都要偷佢圖啊

要2

係開訂 生客免問

會唔會有新野

利申 果時弧訂599

應該會display啲新野
然後走數

隻天才

對上嗰次又係咁玩話再出，有班傻鳩好開心話再出終於可以平價入hyper同E哥，點知原來要抽，點知最後啲玩具鋪返貨，嗰兩隻野同炒價一樣

然後出無限魂

佢地有牙齒印，個老潮好似又俾人踢爆叫雞又人品差，佢之前自己搞個channel 啲人都屌鳩佢

箱追玩具人

無知一問

老潮開左咩新channel?

唉，隻臭手手多開左W黎睇仲要冇份買再販 真係閪手黎

想知 +1

TAMASHII Features」は、大人向けコレクターズ商品の統一ブランド「TAMASHII NATIONS」がおくる、今最もアツいアイテム・キャラクターにフィーチャーしたイベント。「TAMASHII Features」は、2010年からこれまでに国内と香港、台湾、またオンラインで計11回に渡って開催してきた。

句野有咩問題

無呀

話曬都香港decade, 俾吓面啊

支持係條片下面cm叫佢check清楚先post

買咗戲飛未

買咗

跟

要睇快D睇,如果唔係遲D要用安心出殯先比睇

仲諗緊邊日睇

拉打有午夜場咁好 附近得早午晚3場

老潮退坑未想執平貨
唉 都係算
佢轉個頭又會入返坑

4號仔

預巴英明

呢隻真係要定一先都得

灰鳩

架車真係唔出咁

冇架啦 已炸毀

01 line世界第一

把劍唔識發光倒數係咪可以告鳩佢

已射 要一Thanks

應該係外掛膠牌一塊 難唔到笨大

乜乜屋可以出夠3600塊比你手動倒數

老潮唔係上過嚟相認過咩 唔知幾耐之前 po過啲shf相

不死個channel、19玩具頻道？

好多人睇開箱都係想了解多啲先買 點鳩知睇啲錯嘢 仆你個街呀

私怨自己私底下解決啦 禁你言呀嗱

都市傳說 每年拉打電影一上 預鳩都會包場同巴打一齊睇 想問係咪真

包咩場,預鳩半山有間屋係私人戲院黎,睇戲有得飲菊花茶食司華力腸

我唔鍾意睇爆箱d開箱片
但睇佢地直播傾下劇情 特攝野係幾正既
叫對特攝尤其昭和個堆 多左認識

反觀開箱人d劇情討論片就真係好一般

吓，2021年啦仲開箱人

反觀開箱人d劇情討論片就真係好一般(X)
反觀開箱人d片就真係好一般(O)

菱形幾似滅亡迅雷等睇又鳩嚟

網絡垃圾

滅亡迅雷合體可以skip 每人一隻就OK 雷幾時出

好唔友善
莫非依啲就優越感玩家

紫色+菱形,9成9都係滅亡迅雷

我愛預鳩.jpg

你等俾笨大撚啦

邊度有得揀位？

4號仔品紅仲唔係DCD

仆你個街 加effect之後既樣都計 點估啊

19個d算啦 又好日都唔出片

永續01

出得好慢仲有好多未出

左邊定右邊大脾

動物園

唔要滅亡迅雷合體呀
出哂啲舊嘅先出劇情版好無

Ark蠍

02

長髮電單車

Rampage , 02 , ark zero , ark one , 雷

數百人在一個網購平台購買玩具後懷疑受騙，有人透過轉數快全額付款後，賣家失去聯絡。警方表示收到多宗報案，個別損失額750至2000元不等。

Now News

乜乜屋幾條軟膠賣兩舊水算唔算詐騙

有貨比同冇貨比 唔同類型

本地製作
成本價
蝕住賣
#乜乜屋世一

開箱人直頭係賤種黎啦
爆箱我最多嗰得佢柒
但開箱人係賤格
佢偷圖，有人叫佢補Source
佢反而走去笑鳩人地幾個月

唔咁挑戰拉打界大佬
不過最有印象係高杉真宙讀做高杉真宇，居然冇人cm提佢

嘜開箱人仲有運作咩

可能返工對得多客/老細/同事習慣左 明咪得囉 我個人聽得開心就得 (事實陳述錯就另一回事)

閪箱人好多柒嘢㗎
偷圖柒咗仲要調返轉笑鳩人
之後有一排出post落hashtag 咩咩原圖出處
上次又叻唔切咁開箱蝗蟲紅01 driver
有次訂唔到真骨又開Po R玩骨
肉撚酸到呢

係burning falcon

個樣都唔開胃

自膠
原來大家討論緊 打插陽具人
我仲以老潮個 傷心玩具人未執

梳，記錯

訂唔到 咪出面鋪頭訂 再唔係就衝現 依家通街都係
洗唔洗學老潮咁又話咩退坑

R玩具
又有話題
計劃通

魂限嘢搶唔到港魂都有街舖訂日版啦, 又無截, 咁都要出post叫哂春話退坑死r爛r, 咁撚大個人真係醜怪

炒孤sevenger同jj話遲咗訂，訂唔到
退雙訂加50蚊coupon

我收到
今次出事喇

良心孤，早兩個月通知加賠雙訂

有乜用 都訂唔返

多咗一大堆人衝現，分分鐘加埋都唔夠買

佢唔係一早截左都訂唔到....

sevenger居然咁好賣

唔介意可動可以衝DX版

sevenger 訂3舊喎, 應該食炒都唔太傷

我sevenger好彩係pb 撳，jj現貨炒得貴就唔買算
反正Gumma future 都有z riser玩

港暈+1 一般都係先港暈後街舖
不過sevenger算多代替品 識上油可以買minipla 比例一樣正
Z riser呢D配件玩得幾多次

一早去孤仔訂左伽古拉都要做苦主！

係全部冇定部分冇冇收到炒孤message

唔知，隻伽古拉我一早訂，訂左一排魂shop先截，依家都一樣話無

退雙訂你有多少少錢搵現都算係咁啦 仲苦主

現貨應該過千，雙訂都補唔返

屌 原來佢喺fb pm我，唔係whatsapp我
要衝現了

呢度都幾多炒孤fans

唔去明眼人咪去炒孤囉...

唔係fans,但訂左金屬蝗

我訂咗GAMMA FUTURE
好驚佢個同事又唔記得

我手上好似無炒孤單
sevenger撳港魂 jj無訂

見過鬼仲唔怕黑？

堅持炒孤幫我買返件貨返嚟 我唔要雙訂同50現金券呀

你個名

唔好去乜天就得

想問下如果噴金屬紅，咁既次序有冇錯？
黑底灰 》Gaia星光銀 〉透明紅》光油

嘩喱間垃圾嚟

頂， 回錯post

R到咪有免費玩具玩囉
開完箱撚完又可以放出賺一筆

龜苓膏

唔明呢隻超人點解咁炒得
因為平成三人？

佢哋就算啦，而家代購同玩具兩邊都唔掂

因為套野好睇

我無睇都訂咗garma future先，遲啲有時間先追返

顧聞其詳

我最近亦都係最後一次同佢訂prime rogue 同出面比足足遲咗四日

JJ唔知炒成點

我有個friend有嘢想搵佢幫手代購，舊年十月去到而家冇覆過，當然搵完佢過咗幾日都有再問都係已讀不回，你話玩具佢而家原本算係唯一場鼠嘅快到貨都已經唔掂

其實DX唔係太差，不如話個可動係bonus
再唔係咪砌minipla

JJ諗緊買翻舊版點

我都係，問完無覆，跟住去咗第到訂

有jj同sevenger得天下

=有午餐肉

中過無貨比既伏
自此都自己訂日魂 唔假手於人

相信港暈 唔驚

佢啱啱開始做嗰陣就算覆都要等成一兩日，你唔好話好多人淨係呢兩三日就已經足以去第二度訂，佢哋以前就話總數平都仲會有啲fans，而家基本上都係跟返出面價開仲要訂金高度暈我唔知有幾多人仲肯唔搵佢哋

正職：溝女
興趣：賣玩具

唔知佢哋啦，總之我個friend後尾見amazon有補貨就自己搞掂咗

arm

私影雞都媾

諗諗下佢唔覆你仲好呀, 因為你唔洗幫襯佢再中埋其他伏

長處，打錯字

快乜鬼吖，差得果幾粒鐘

公平講一開頭佢又真係快最傳統嗰幾間大舖一兩日嘅，訂價都平啲，但係就憑佢哋咁嘅服務態度算吧啦

頭幾隻就係，之後八成訂金不了

照答你 上金屬色之前最好加層光澤黑
睇你係咪要鮮色嘅金屬紅 應該用星光金做底

出post

SHF有無試過一出貨就炒到過千呀
Kiva, 燒雞, Titas都做唔到

你呢個時期已經係佢肯出單我最後一次同佢訂都係仲喺冇單嘅時期，去到仲要我搵返過數紀錄畀佢先

我聽一個熟啲嘅friend講好似係已經唔做，頂佢follow佢個page諗住睇幾時到貨成日擺啲女上去唔知想點咁，班女又唔係話識玩喎，都唔知買玩具定賣女

Zombie 當年首日都係炒到8舊咋
「現貨過千」？係咪借咗時光機

吸到厹 = 贏咗

第一次體會苦主果種旁徬徨無助

講起阿勇我都係想喊，最近兩次體驗都唔係咁好，雖然訂佢預咗會遲，但係拉打近排跌得好快，當然呢樣嘢唔怪得佢嘅，問題係上次隻crossz build訂650，拖咗個幾月先到，我去拎貨之後過咗一個星期佢散貨現貨價$450

算啦，用船運係慢啲，你後尾比尾數係咪由650改價做500幾？

肯賠算唔算值得原諒

冇，照收我原價，不過今次cross evol佢有跟現貨減咗50

615+300點會買唔到Sevenger
580+200點會買唔到JJ
香港無貨上仁叔都買到啦，係到自己嚇自己

我見佢carousell 好似都賣緊600

yep，croosz evol 600，crossz build 448

平時無訂衝現就可能得，

家下係大量苦主準備衝現，

市場邊有咁多位貨

我咁諗, 搵返件貨比客 > 賠雙訂
有好撚多舖仲係就咁退訂算, 唔會再有下次

其實海天係sell緊優越感
「我有女員工，等你班毒撚葡萄」

我自己咁諗
有貨收埋自己炒咩
佢有需要為少少錢用自己商譽去做呢件事？
佢唔係走佬唔做落去喎
係既不如搞魂展仲有肉食

算，不過如果發現果刻立刻通知仲可以搵第間補飛，佢唔賠我都覺得可以接受，依家太遲了！

飛馬d display卡

有心定無意, 錯就一定係佢錯
賠雙喱個方法比較其他舖下係好, 但一定有改善空間
反正佢賠雙都係比多咗錢出嚟, 如果佢哋肯幫客衝現搵件貨返嚟仲多人服佢哋, 訂玩具旨在有件貨唔係旨在賠訂, 亦無話佢想扣起現貨炒

邊條女唔做

吹大d搏賠三訂

可能佢地未必有信心班到咁大數量嘅貨返嚟，而且又唔知現貨會炒到幾多，對佢地嚟講賠雙訂用嘅錢應該點都少過撲現貨再賠俾客

所以賠雙訂+現金券只係舖頭最舒服, 又引到人下次再幫襯
但客人角度值唔值得原諒, 有保留

頭兩段講得好好
我就係想講佢地唔係有意

啱呀，反正都係要洗多一筆不如幫番班客搵到啲貨個名反而會仲好咗添(如果真係拆得掂嘅話)

之前有兩隻點解呢隻又炒起？
利申無玩超人

有無意好簡單 到時睇下會唔會賣炒價現貨就知

真係未見過孤cut訂賣現貨
就算有意，
如果有正常智力既鋪頭都係後面流出堆貨掛？

無貨賠訂成單嘢都揚哂出嚟, 然後仲係自己舖頭門口賣現貨博屌?

不過陰謀論無答案就無謂探討

因為佢跟左Z對手同變身器,如果唔係我都未必訂,

自己本身都有隻魂展版

硬件台單花生

jj果陣港魂任撳左好耐先無

垃圾飛馬

半個月左右？好似

Z系列 係貨少定真係多人買？

覺得跟風多D

似係後者銀河同fuma到截嗰日都仲有

sevenger算快撳完既
但jj一定唔係

同Z有關都提早截,應該真係多人買

sevenger我都嚇左 出左咁多隻都仲賣得咁快 我都唔知香港有咁多fans

愈貴愈想要
愈少貨愈靚

舊版隻色唔靚
隨時買UAF都靚過佢地

最靚的shf ultraman 係Titas

全香港都唔知有無一百隻

幾時到爆米page開女員工live

依啲衰野就唔好學啦
正正經經賣玩具

而家爆米都麻麻 開訂咁進取

我愛預巴、四川世一

冇幫襯過

啲現貨價仲進取
仲要有支那label

我依家真係寧願佢扣起現貨炒
起碼都叫有批貨係香港市面

半年前大把人係到吹奏海天
而家又變到賤過地底泥

哦

連登特色黎

幫襯過真心搞唔掂 CS都唔覆message

我級數太低未有資格幫襯住
聽聞要刷rank刷到做熟客先方便

柒還柒
個老潮擺到明私怨，好肉酸

sor因為直頭唔知邊位

洗乜sor
不過老潮係fb擺個Shf pose真係擺得幾靚

有冇教學

我試過問佢暴龍機有冇現貨，佢秒覆喎

做衰嗰頭一開頭開咁高之後間間都跟住

可能我level低

新作嗰部定係complete?

我已讀不回， 其他間出名個啲就算多人幫襯都會覆你，可能真係多一個我唔多，少一個我唔少，唔休做生意。

乜屋劍220

人哋本地製作
成本價
蝕住賣

對比起$200賣兩本1/12書仔
$220買到兩把劍簡直係超值添啦

好多日文都讀錯，但又唔會睇到嬲

啲人明明係到討論條女討論到興高采烈

出左你就想入

咩事唔惦？
唔係好多 po 家軍 支持

complete呀，搵佢買嗰時信和嗰邊已經無一間有得買，得番現時點炒價

咁冇嘢，我仲以為係新作嗰部，因為之前畀佢呃過一次退咗錢應該最少有一部突

隻錶唔錯
pass

早雄哥

一早起身去睇01

好早喎 我晏晝希望趕得切去睇

支持

請問zero one Eden 劇場版
係痴死左saber 一齊？

係..

唔想睇咪遲20mins入場囉

表錶還好 但幾錢先

張卡舊嘢嚟 上年2月就出咗 今次劇場版攞嚟當特典送

咁多張唔用用呢張 明明係zeroone電影 但張卡係有壇父子

saber 都照睇 係驚睇錯其他野
j 完伊藤英明 又要入多隻 shf eden

原來係咁冇儲開卡真係唔知
咁我寧願佢比張有zeroone我好過
上年送又係送geiz唔係zio

咁大條gap

個模重用左咁多次，冇事既

笨大是是但但

左脾都有條gap

16500円之嘛

訂唔撚到BLACK

唔錯，但睇到眼都盲

又係肉酸武器

好鬼肥

園丁黎 負責剪草

心口啲紋好似哈蜜瓜

咩叫new generation tiga
明明唔係果回事 但又掛個名出黎
係reboot定點

似係後續,GUTS自己整個新Tiga

加完啲金色紋多咗幾舊魚

人造超人次次無好結果 唔通今次成功了

轉form嗰舊嘢求其到

今次好玩具 但皮套造型係令既 掛住迪加排頭 上年z又咁收得 希望呢套都ok

成枝哮喘藥咁

超人都玩USB

想問隻shf擺咗好多年 啲關節唔鬆，但係郁嗰陣有啲吱吱聲可以點處理試過噴潤滑油都好似唔多得

reboot黎

唔係人造超人喎…

未睇簡介9up
睇完簡介同玩具圖覺得係guts用迪加力量整裝備比新超人

新果隻叫トリガー
應該叫trigger

隻超人
2次限1都極速賣晒

同TDG有關=銷量保證

岩岩襯有貨㩒左一隻

限一運費好貴

個人覺得可能係平行時空之類，但係應該唔算係人造，反而似係x嗰種本身防衛隊有自己嘅裝備，然後力量寄宿咗響上面有特別變化

路過想問下，自從動漫花園冇哂戰隊 seed 之後 。
如果想睇戰隊，應該去邊度搵?
thank you

吓，呢度最多海天fans啊

屌你啊，海天

邊個再放海天女
我block7佢

g持

咁豬都岩
前世未撚見過女咩

每日關注

重考未

追下post先啦你

應該會入 但訂左之後會唔會出SHF

買soufubi送機庫定掉轉

唔係喎機庫有得散買 咁我淨係要機庫

機庫好貴

買定3個又驚佢唔出shf，唔買又驚遲啲出嗰陣炒高咗

有錢咪買3個 我就最多貫1個set裝算 隻windom腳可動好有限咁

軟膠公仔嚟，郁唔郁到都成問題，應該真係對金手可以上下郁

下身可動係0

隻windom上色靚啲出多次呃錢，severger膠公仔都出咗成幾隻
Windom 都仲叫有機會出shf,king joe應該直頭冇可能

kingjoe 希望食玩會出
不過根據而家Z嘅搶購潮 我估SHF都係有機會

訂左zero同z

話咁快又下套
今年saber 好似無睇過嘢咁

原來商標註冊張圖假嘅

俾佢地自high啦

其實商標係逢星期二出

我呢d低級玩家喺周街都係狗都唔屌果陣入左

之前連燈仔 個個做Po 家軍

唔係Bo咩

最好笑係旋拍啲w好似真係平咗啲

邊度仲有得訂black

等現算啦

主任幾時追都得啦

後追左greed

巴打後追左好多超人

訂左zero同z，同bid左隻geed姐

俾後追之鬼感染到

我入門級玩家
人地一追追最貴

無睇超人無事

z唔知最後要追幾多隻

你唔係訂左隻z咩

肌肉佬唔知會唔會出 我就揀款入
（依家追到14話）

滅亡迅雷幾好睇，永續01

見幾靚入嚟陪迪加咋

應該要PS先覺得啲出界位有用
買黎收埋一二邊算

快啲到今次早左出貨？

正常

好似都ok 點解001出得咁柒 唔想嘥五六舊買隻合成body

新手唔識 以為bandai好準時二十號先出貨

20係指到香港 一向都咁寫

你好似撈亂咗港日魂出貨時間

日17到
港27到

日 當地派貨時間

到香港就應該20號到

即係預巴好好人#1計埋送到香港嘅時間
準備開始月尾找蝗蟲數嘅日子

預巴好嘢

喊出黎 用左透明件
再販隻01rh好過啦...

屌呀 隻角無色嘅

啲人係fb post人哋twitter相又唔放出處

3千yen中左伏咁

冇得去，嗚嗚嗚

i know that's feel bro

重陰影估到 係估唔到透明膠

好彩呢隻"平平地"三舊水買返黎J盒算

不過隻色跟返套劇，可以接受

甩左色咁 但比起原版層次分明左 原版最唔滿意係角個位

呢層唔擔心嘅

Gamma Delta 靚到

gamma future再進化?

Delta final form 黎

唔講已經唔記得個核突form

但delta表現好差

無左貝爺劍就傻仔咁

買定錫紙

delta 完全無最強form感覺 淨係靠把劍

呢兩隻主任有無買？

好似啲油出界嘅次貨

我298買完隻z佢先話再販

再後追orb

好彩對geed無感覺

呢隻上咗色冇原版咁膠，不過本身都係當買座送shf

今個月all in蝗蟲

無買rocking?

rocking 都算蝗蟲掛 realizing rocking metal cluster black都有 唔洗擔心

四月又要俾錢

今個月三隻魂shop都好J到癲，
隻金屬蝗靚撚到

賭贏咗笨大今次隻銀色唔係灰鳩

閃過官圖好多

預告大師 下次想追D咩

真骨要追嘅都追哂，而家同大家係同一條起跑線

咁貴點搞

咁你想點搞

搞唔起

咁咪唔好搞

鶴野剛士撐周庭 被消失

日本男星遭封殺！理由竟是「挺港台」 嘆：被信任的人背叛 -

屌你老母岩岩先見到單咁既野
屌你老母圓谷

唔係呀你咁高級著名shf老手 點解會搵佢訂

Ching 你坐左幾耐

巴打岩岩坐完出返黎

Izu係佢度訂 係準時到啵
有無咁誇 定惡意放流料中傷 其實唔放都已經傷哂

如果佢整好D CS服務同訂單號碼 我會俾返信心一票

但講真女又唔係特別正
又成日已讀不回

講到口臭

大西北無機會

特色黎，其他日本代購都係乜冇

下我啱啱入坑

大脾甲好牙煙下

由Prime Rogue開始啲SHF盒薄左咁？

第一樣諗起既係
sf掉貨直接命中盒內figure 既機會又大左

記得拒收

環保

大貨都炒

瑞記真係好撚成功

多心急仔

而家連英雄勇像都要訂定 炒得幾勁下

慳左屎忽位D油，BANDAI又贏

不影響把玩

呢隻慳油冇人理，ohma form就俾人踩

oma form 由始至終都無人理

patpat位差少少就放過佢啦
色靚就ok 難得條key上晒色

Metal cluster 又幾高汁

又真係兩截色

怪錯bandai

整皮套時已經計好晒慳油地方

泰坦 啪啪啪！ 泰坦 啪啪啪！

龍騎 定 劍？

係車呀！

G3呀！

佢段字突登用綠灰
會唔會CJX

承你貴言 佢出我買 八舊水都買

唔好通販就得

唔係咁....

Birth都有機

神 muteki

永續ex-aid

可能笨大撚狗會場清完貨，好似小野寺kuuga咁改色出風都偵探版cj

啡盒真係重要咩

個人喜好

一定掉

SHF定V-cinema？

想後追隻HOROBI 成千幾蚊, 點買

700個時嫌貴冇買
好彩唔中意佢

450果陣入

等ARK荷囉B

應該係動作皮套同展示皮套嘅分別
後面啲料應該彈性好啲方便啲活動

佢D字寫左動作近鏡都係果套 兼用

啱啱無留意，染咗
東映最近呢幾年都慳皮咗幾多下

Display 完又未必開訂唔使咁快諗天才都display 咗幾次

我覺得有可能，無理由無端端再販CJ

無咗影了

終於填DX音效個坑？